純粹好奇

其實男仔𥄫女嘅心態同標準係啲乜？

尋日第一次係拉把印文宣，因為係電腦白痴唔太識印彩色(要轉另一部printer好撚複雜)，之後我個男仔frd同我講對面嗰兩個男仔𥄫咗好耐，然後佢地就走埋嚟幫我地

其中一個問我一唔一齊lunch，因為我個男仔frd同女朋友食飯dum低我，咁我又覺得食餐飯姐冇咩所謂嘅，但係完咗之後佢問我攞電話，問唔知將來會唔會有機會約我出街玩，究竟佢想點好撚驚係狗公，完全唔敢打開個心扉，同埋以往嘅ex都係識咗好耐，仲未走岀「拍拖周街見到只要合眼緣就可以」嘅mindset

利申：
樣中上但冇前又冇後，會化妝識打扮，
唔收兵好怕羞，
純粹興趣比較男性化所以多男仔frd，
之前拍拖都俾人派帽，搞到唔敢拍拖

見到幾靚咪望下

想屌你

唔好理佢地

我都試過係街問人電話 原來咁樣就係狗公

你興趣係咩

你只要諗下佢只要一見有合眼緣嘅陌生靚女就會搵理由搭訕約人食lunch,應該就會無乜興趣理佢

我唔係咁既人問下都唔俾

問題係唔係望下 係望足10分鐘
身邊大把女人靚過我

冇波又冇籮 屌乜啫 我係男人都唔想屌

點解啲男人咁奇怪
大學遇到咁多怪人 唔敢拍拖

你係女就想屌架啦
建議同佢發展下
Enjoy sex

一定係毒撚

個條友係唔係太柒我問人拎電話人地都俾

其實可能好多人都會覺得你奇怪，比個陌生人搭訕問你一唔一齊食lunch, 你就同人地去食

求問人攞電話嘅時候究竟你係咩心態
我覺得成件撚odd 唔俾你又唔係 俾你又唔係

行山露營跑步打波睇波Marvel幪面超人
基本所有女人野都唔鍾意 同身邊女性冇兩咀
女人少少會睇Netflix 乜撚野大陸/韓劇不了

同感

正常女仔咪就係咁諗囉除非自己都係饑不擇食

係咪佢個樣柒咋
如果你見到個人你好想識佢 但你連埋去同佢講野都唔敢咁咪成世都係撚 狗公果種唔計 要係街同陌生人講野要好大勇氣
可能佢太ON9問得太直接令你有壓力姐

因為原來呢個男仔係我個男仔frd個女朋友嘅朋友
最後大家一齊lunch 間接double date
我個男仔frd係粉紅泡泡裏面完全ignore咗我

曲線話自己靚仔errr 係啦
雖然佢係幾靚仔but not my cup of tea sor9y

咁你會應承同佢食飯，咁.......... 你係你口中既饑不擇食

其實你都可以拒絕既～
只係真係好多男仔都係咩都唔理，出擊左先，問出口又對佢地黎講冇壞，最多咪食檸檬
但呢個行為真係有狗公feel....

閪唔痕亦冇俾人屌過唔想咁快俾人開齋CLS

佢話未拍過拖 你會唔會信？
其實佢幾靚仔
不過聽到佢讚我得意就覺得佢真係未拍過拖

Open d啦
你已經year1
Enjoy下嘛

幾靚仔就上啦
留下深刻回憶

老實講 我想問返你地係咩心態
無人問無人追又問係咪自己唔夠吸引
有人問又話人狗公 咁以後男仔都唔洗追女仔啦 留返等女仔主動

見到個個frd都岀曬pool
但身邊個個男仔都好似on99咁 我寧願唔拍

你幾歲呀 十幾歲嚫仔既話係ON99架啦 唔係你想點

On99咪幾好
一係搵27～30

我冇應承純粹我個男仔frd嘅女朋友聽到我想毒L自己食就話不如一齊食
原意係唔想大家難睇啫，始終同一個圈子，只不過之前一直唔識

我唔識分狗公俾人hurt咗好多次真係唔敢啦

即係你個FD做緊媒囉

Year2 sor9y
聽到啲frd個個月神經質呻仲未嚟M
我聽到覺得好撚煩

可惜唔係我杯茶

其實女仔點解咁諗係因為覺得太急，要慢慢嚟，尤其俾人hurt過警戒心好強，確定呢個人可以依賴，寧願錯過都唔要揀錯

但男仔好多時節奏太快嚇到個女仔走好冇已經試過好多次，真係遇到啱嘅我都冇拒絕人，但係我想要多啲時間了解，之後男仔又覺得淡咗唔一齊啦，即係唔夠鍾意啦

你估我唔想拍拖咩

我就係鍾意一開始識就on99，我覺得相處舒服又得意我意思係個個男仔frd好不切實際話自己女朋友一定要點點點，如果呢個世界咁理想嘅話，我諗我宜家已經拍緊拖啦

超唔鍾意同大個自己嘅人拍拖，專制到核爆
我鍾意on99，因為我都係on99

媒佢老母

關咩事 你識埋啲人有問題姐

點會

你都想試下十個月未嚟m

唉 就係身邊啲人係咁，但係我又唔夠膽玩交友app，唔敢走出comfort zone

咁我覺得食咗餐飯先問都好正常
除非你第一下都決定唔同人食飯咁就唔會攞電話
咪當朋友先囉
冇叫你要即刻拍拖嘅
其實個主導權係女仔度……你自己控制速度

我覺得學校OK嘅 觀察吓先

交友APP 別傻了

我有少少想bl9ck咗你

我啲Ex都幾靚仔，但冇曬童真好功利
有童真先係我杯茶
冇過往一齊讀書嘅集體回憶，
但至少宜家有個人肯keep住陪你癲陪住on99，
其實女仔要嘅嘢就係咁簡單咋嘛

爸爸唔好唔要我

搵d細個你lor

我覺得好煩囉
當你開始投入段關係，佢開始退岀
雖然我知唔打開個心呢世都唔會岀返pool

咪係囉玩得有邊個真心吖，都係玩玩下
最慘係比身邊嘅女性仇視自己身邊多異性

所以你鐘意on9定唔on9

啱啱個ex Dee Dee嚟，真係好得意
但要long D佢驚俾唔到將來所以和平分手
有時對男仔嚟講尊嚴大過愛情唉，明明大家仲鍾意

On9 of coz

要靚仔定on9

係啊
了解咪又係唔一齊，一齊咪又係散，
咁辛苦為乜吖，無慾無求佛系便好了

就算又靚仔又有錢又有樓又有車又點，
攞嚟托7咩
當然唔可以係樣衰，唔求靚仔，正正常常就好
靚唔靚仔自行定義，
橫掂自己睇又唔係比其他人睇，
但唔on9唔陪自己癲，
又唔肯同我痞低睇世界了解自己，
咁我寧願單身

你唔好ff人哋仇視你啦 人哋笑緊你似雞咋
真女神冇人會睇唔過眼 最頂唔順d扮上菜or以為自己係上菜嘅

真係好難加油啊

我諗你誤會咗
純粹係身邊女性對我岀pool呢方面仇視(妒忌)
覺得我有得揀點解仲嫌三嫌四
只係本人選擇同女性少接觸
女人好撚麻煩 太八卦 太感性
同男性做朋友frdzone曬簡單直接 最撚憎拖泥帶水
簡單講係我個系四海皆兄弟 冇仇家

而女神係公認先可以叫女神 所以冇人可以自稱女神
好可惜連自己對拍拖拍到好自卑
宜家連拖都唔敢拍時
如果係度扮上菜真係精神分裂 心智正常更加唔會

至於巴打因為你係唔巴 唔係絲
如果你真係理解呢種睇法 唔開口埋雞雞聲
就唔會搞到你追咗個女仔咁耐都追唔到
女人最憎男人有呢種mindset
唔係個個女仔同男仔玩得埋就係雞
收兵先嗰啲仆街先係雞
Anyway加油

純粹唔明點解你要句句強調自己俾人嫉妒
身邊大把靚女fd人又好樣又好大把仔圍住轉
大家純粹開玩笑笑下佢哋眼角高
唔會因為咁就仇視個女仔lol
俾唔識嘅人抄牌好閒 平時傾開解個個都試過咁 但係你有一種我靚我多仔同性仇視我嘅心態
Sorr我絲d膠po唔好認真

我淨係知每個人都係獨立個體
所以唔可以公式化地評論同一個人同一類情況
你啲朋友唔係我 起碼你對我0認知 雞喎？
仲話開解朋友？收皮啦

你講我靚我多仔同性仇視心態
你冇睇曬成個post就咪撚學人俾cm
靚乜撚野 上乜撚菜 樣中上咋喎
多乜撚仔 一隻兵都冇 身邊多男性朋友咋喎
係啊 俾人抄牌係家常便飯啊
想唔想拍拖另一回事 對我嚟講係困擾多過係幸運
唔合眼緣冇feel都試啊？呢啲先係雞會做嘅野
我俾同性仇視 咪就係你呢種人囉
點解唔鍾意同女人做朋友？咪係你呢種人囉

如果你係絲都開口埋口雞雞聲 咁你把口都幾撚臭
我認真困擾先開post
你自膠就死埋一二面啦屌

唉你地玩哂啦 分手又話係因為太ON9 而家又話女鍾意ON9

唔洗學

我分手唔係on9而分，俾人派帽唔通唔分啊
我幾想自己條仔同我一齊on9
最慘係ex話淡就調返轉頭話我on9

我意思係身邊啲男仔有時仲好on99咁覺得拍拖女朋友要似邊個邊個，又靚又賢淑，性格又要好
其實邊有咁要求，如果大家夠鍾意，好自然磨合到㗎啦

你明唔明性格on9同對拍拖睇法on9唔同

你最尾有冇俾人請食檸檬

比人派帽

可能就係因為俾人派帽派到宜家憤嫉俗
俾我自己係度9叫下算
自問身邊男性frd都覺得我係gfable 我都有盡力
俾人騎牛揾馬完對邊個都冇信心 又自卑
人地對我好好少少就好擔心唔知佢想點

想識正常又想慢慢熟再一齊
主動又會話係9公
唔主動又會話係毒撚 唔成熟

我唔怕毒L 係其他人怕啫
邊有人天生識拍拖啊
但狗公真係宜家都分唔到
沉船先發現都浸死咗

自問身邊男性frd都覺得我係gfable 我都有盡力

冇幫助冇貢獻 你返屋企啦

你gfable?

你講拎電話?未試過食喎 我都試過俾人抄牌啦

人妖好難會明我原諒你
我唔覺 但身邊啲人覺 因為我好着重細節
簡單講執着L同完美主義
好啲講係細心囉 衰啲講咪麻煩囉

咁就gfable
人妖係多執着嘅我明

算啦 就當我故步自封 我真係唔敢

如果唔係你想點
總之你覺得gfable會做嘅野 所有野我都做曬
有時候平時係一個人
但到拍拖嘅時候就變咗另外一個人㗎啦

咁點解冇仔

係有人追但唔敢試

你怕比人hurt 多次 ？

係但呢段時間單身都習慣咗自己一個
覺得拍唔拍拖都係一樣 所以都冇咩感覺

比d時間果Dee Dee la
觀察下佢

你講起Dee Dee我諗起我個ex多啲
佢真係Dee Dee嚟 我寧願要真Dee Dee

拉

你幾歲...

咁咪好dry

你估下

24

屌原來我咁老㗎啦

朋友呢？

老姑婆

最熟嗰啲唔係香港so s9d

咁佢地都知香港發生緊嘅事嘅～

慣咗好少講呢啲有咩自己搞掂

會唔會好大壓力咁
上連登開下po最好

我諗我需要發洩多過同人傾/呻
連登係花生用

發洩洩

樓主係雞

有乜問題

無feel咪算囉，講咁多做咩姐？
唔係鍾意人咁就唔好搞人啦。